[差啲死人]今日黑警係天橋掉垃圾桶落天橋底+由高處開鎗！！！

會死人，會死人，會死人！！！！

扔垃圾桶係咩手段

Push

10月1日唔係今日

push
之前er er蛇仲係記者會講過類似嘅事，原來係卧底做嘅

屌，班死黑警乜撚嘢都做得出。推上國際屌鳩佢。

推
竟無人性

如果火魔法師係高處投射班狗仲唔驚
深水埗元朗咁多唐樓

死黑警。 fb ,新聞都冇乜播條片， 各位幫手share 開去

推

快啲幫推上黎，呢個係國際核彈

幫推